開開心心除舊歲，快快樂樂過新年！

日子咁難過，過年又唔見人工加，衣食住行就係咁升，依家香港嘅日子咁難過架

難過亦要過